Trump's lawyers hold press conference in Philadelphia

All the networkssssss